做人真係好辛苦。。。

連個天都唔鐘意我，點解要咁對我啊。。。咁都撞到佢，仲要拖住新女朋友仔 已經避開容易撞到對方嘅地方。啊。。。。。。

人地轉番直咪好 gay佬放過人啦

我已經好努力逼自己，又del曬contact 掉曬所有容易諗起佢嘅嘢，但我真係控制唔到，點解我咁固執架可能第一次拍拖唔識點處理

好正常 呢啲野迫唔到 愈唔想掛住就愈掛住 唔洗迫自己 慢慢黎啦

唔關係咪第一次拍拖事
每次失戀就係一個循環
放心，失戀同感冒一樣，會好起來的。

成日做仆街磁石，好撚想死

永久的感冒